論心胸，王安石比唔上蘇東坡

王安石變法原意係好，但太急進，一意孤行，間接令到新舊黨爭，反而蘇東坡既反對王安石比較急進的改革措施，亦不同意舊黨司馬光盡廢新法，受到新舊兩黨排斥，被貶，點睇？